起動東九龍

觀塘又塞乜鳩

早d投鐵
岩岩係對面線見龍翔道塞到觀塘